想學廚 應該去邊到學比較好

做左兩年廢青
屋企人叫我搵啲有興趣既野做下
除左打機之外 打興趣既野就係煮野食
想學但又唔知去邊到學好
中/西餐我都有興趣
去報學校定點好
有冇巴打有經歷分享下

中國廚藝學院

少林寺

香港仔中華廚藝學院，如果想舒服d報西廚

做咗兩年廢青，證明你對讀書無咩好感
建議你直接搵有名的餐廳去做
要試中或西 兩套系統完全唔同

利申：讀完